[懶佬]Slip on討論

大家除左Vans之外有無咩好既slip on介紹？唔想再幫襯Vans。